Trump已成condom

之前就求佢幫香港
宜家個勢去咗戀童佬度就一沉百踩
成王敗寇 trump